[易劉個易] creamyyick世界第一

有冇巴打係街見過Creamyyick
試過行市集見到佢 仲同佢影過相
其實佢都幾nice 又會問下你叫咩名
感覺係個好易相處到既女仔
唔明點解佢會係咁比人話
仲要比小智抹黑
有冇人有相同經歷都撞過佢?

利申 cap tv fans

話佢好人姐 又未到上神台